分數不似預期 但要針 總無機

分數不似預期 但要針 總無機
落敗不可再補救 不管 有沒有飛
開賽總盼入球 但對手 龍門前未有遠離
拼死英勇 留下那動人熱血的憶記
當賽事最後完結 可遠在歲月如歌中追數

分數不似預期 但要針 總無機
落敗不可再補救 不管 有沒有飛
開賽總盼入球 但對手 龍門前未有遠離
拼死英勇 留下那動人熱血的憶記
當賽事最後完結 可遠在歲月如波中追數